[邊個話塞地鐵就係鬼] 去機場 去機場 去機場！

宜家呢個時候話塞地鐵嘅絕對係鬼
首先，搞地鐵容易引發民怨
第二，會分散去機場嘅人
就算你話朝頭早搞完地鐵之後再去機場都好
機場一早開始就要人！
一陣唔小心搞到去機場嘅巴絲更唔好

第三，大部份港豬香港人都唔介意你機場
因為唔影響佢哋返工
依家我哋唔可以再流失淺黃淺藍支持者

所以大家記得 去機場

自推

push

Push

再推

去機場la

塞機場好過塞鐵
成效和對政府壓力更大

最低收入的一群真的手停口停，佢哋真係唔返工唔得，你咁搞你叫佢哋點支持/同意你？

普羅民意 很重要， 我哋嘅敵人唔係普羅大眾 而係政府， 點解要 減少自己嘅支持者而增加自己嘅敵人呢？

除非你係鬼啦！

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

機場檢討POST懶人包

好需要你幫手報料/update/宣傳呀

塞鐵公投（結果：反對為主）

多謝巴打

推

p

唔好鬼鬼聲咁.....勸下佢地就好
唔想見到兄弟分化 大家be humble呀

有無可能整個有關塞鐵不和作運動嘅連登宣言

向大眾承諾短期內唔會再塞鐵（跳閘/幫人免費搭車就唔包在內）

同班鬼/獨裁admin割一割先

Sorry for 標題黨
小弟都係想勸佢哋聽日去機場

有得諗 起碼令普通市民對我哋觀感好啲

有關塞鐵嘅連登宣言

唔好塞鐵
聽日主線 只有機場